2024年的著陸計劃本身將利用私營公司製造的硬件，最著名的是用於載人登月的月球著陸器。NASA將為私人公司挖掘的月球岩石支付費用| Neel Patel | 2020年9月10日|麻省理工技術評論
因此，利用YouTube渠道開展業務可能是組織幫助其營銷和產品促銷的一個開放式選擇。企業如何利用YouTube應對新冠疫情-19商業危機| Catherrine Garcia | 2020年9月7日|搜索引擎觀察
斯旺禮儀學校的創始人伊萊恩·斯旺（Elaine Swann）說，客人應該利用這對夫婦提供的RSVP機會。如何在冠狀病毒大流行期間拒絕婚禮邀請|布魯克·亨德森| 2020年8月23日|財富
Healium成立於2013年，利用增強虛擬現實和可穿戴技術讓用戶“看到他們的感受”。5家希望跟蹤你情緒的公司《財富》雜誌（jakemeth），2020年8月22日
例如，10名Lovelace員工將每週接受審計，以驗證他們沒有利用郵政編碼或地理位置篩選或測試患者。聯邦調查發現，這家醫院侵犯了患者的權利，對土著母親和新生兒進行了剖析，並將其分開。作者：Bryant Furlow，新墨西哥州深度報道，2020年8月22日，ProPublica
噴氣式飛機也沒有能力捕捉高清晰度視頻，利用紅外線指針。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
她說：“如果HumaneWatch能幫助我到達我想去的地方，那麼我想利用它們。”。對人類社會的卑鄙戰爭|公眾誠信中心| 2014年8月18日|每日野獸
也許最糟糕的是，公共部門工會利用強制性會費來推行糟糕的政策。為什麼進步派不應該支持公共工人工會| Dmitri Mehlhorn | 2014年7月11日|每日野獸
我們必須利用奧巴馬醫改的現實，讓美國黑人與醫療體系建立新的關係。美國正在接受其種族歷史，讓我們展望未來吧|約翰·麥克沃特| 2014年5月22日|每日野獸
Boahen解釋說，硅芯片通常是二維的，限制了它們可以利用的專用電流的數量。複製人腦的電腦| Dale Eisinger | 2014年5月1日| DAILY BEAST
由於當時沒有必要創造奇蹟，我認為現在利用這種植物可能是個好主意。亞瑟王宮廷中的康涅狄格州北方佬，完整|馬克·吐溫（塞繆爾·克萊門斯）
作為一種治療手段，社會應該利用心理知識作為一種新的控制方法。禁忌與遺傳學|梅爾文·摩西·奈特、伊娃·洛瑟·彼得斯和菲利斯·瑪麗·布蘭查德
知道如何運用律法，使律法為恩典和信心的目的服務的人是幸福的。《加拉太書信》述評——馬丁·路德
一所大學的目的不是訓練和訓練人的心智，而是利用科學，成為一所技術學校。歷史的燈塔之光，第六卷|約翰·洛德
然而，在Leptar，你攜帶這些珠寶的地方，除了作惡之外，根本沒有辦法利用它們。阿普託的珠寶|塞繆爾·R·德拉尼